覺唔覺得佢好似做緊雞咁樣？

講野就成撚日變撚哂雞仔聲咁撚樣
唔知佢平時收開幾多錢呢

真係有個feel

我記得佢之前大左肚
而家咁快生左？

應該洛撚左
我估係比有錢佬中出完
之後迫佢洛
唔知佢收左幾多錢比人中出呢

我成日以為得我咁諗 佢就咁平日反工啲相已經夠有雞味

唔通你係佢同事

昵啲人會番乜工

好似返緊鐘培生間公司？

係

係真唔係？
果時見佢ig有個po係影住自己個肚
話咩新生命即將來臨
勢估唔到又係雞一隻

屌，臭雞梗有一隻喺左近

Horse riding